5.27 最簡單 最有效 低風險玩法 同你講呀婆都做得

塞鐵：
人多固然重要，波子丶錫紙用下，多D搵下站務人員check 下月台下面。有人係車話你，唔好諗，即刻大聲問佢係咪攪事，唔好縮，你一出聲大把人幫你。

塞車：
車手做到幾多得幾多，隧道口好多狗，自己決定，但係冇狗地方，試吓噴下巴士，試吓推野出馬路，一做即刻跑。唔好留。

最後，你真係好驚，咩都唔好帶，black block，行下街，搵下frd。拉你都多舊魚，浪費下狗D時間幾好。金鐘好多朋友架。

希望聽日可以好似5.24，有畫面，make 到noise，夠你哋，唔該曬！

Push

Pish

推

手足要be water

可唔可以推多幾下

幫我推呀😭

靠你哋，唔該曬！

推推先

聽日藍絲都有行動大家見招拆招

可唔可以幫我推多幾下

搵佢哋做擋箭牌

push